IU手仔^3^^3^^3^

男人手黎喎

我奶

係佢隻手黎 我日日拖點會唔知

D手指好明顯過容☺️

有冇IU乳暈

有無2012年全盛期手仔?